
                      deseo ver la película y no se como descargarla diganme como hacer para verla y bajarla es un poco complicado es muy buena aplicacion pero no puedo ver nada
        
            